自由鳥有冇人要data

係咪可以過data,最後一日，用唔晒，仲有8gb
有手足想要可以p2p比你
留tg

1

咁好人
可惜我冇用

多謝樓主

有8gb 咁多點解唔轉plan

多謝巴打

樓上個3位巴打tg快應機
已派一位巴打

下個月轉番7gb 上個月預多左

用到得返 0 GB
巴打送一送

太遲啦，7.5gb 已送晒比第一位巴打，岩先諗住每人2gb咁但其他巴打tg冇人應。再有多再送比巴打啦

做咩送 搵人幫你keep咪得

我都想搵人keep data 遲d可以互射 成日用唔曬

我冇所謂，因為真係太多數據，用極都用唔晒
利申：幾個號碼 夾埋一個月有成20gb用 又成日有wifi

留tg比我

送曬啦巴啦，下次啦

引乞兒 成功

仲有無兄弟要

屌啱啱用哂

有冇人有多

我每月都有 5gb 一般用一gb左右
有無人要

我